鄧麗君個時真係完美屌打全亞洲

連日本人都鐘意佢，更唔好話香港，台灣同大陸

連登冇人鐘意鄧麗君

連名字你都說錯

真係好癲，黎香港唱廣東話歌，去日本唱日文歌

你條片仲要喊住都唱得咁穩

超級靚聲

可惜佢係

唔係屌打
係直情全亞洲得一個女歌手咁款
根本強到冇對手

慳啲啦

好中意聽佢d日文歌
償還/我只在乎你/愛人etc
佢d廣東話歌都世界級
漫步人生路

其實用佢個標準同而家比，都屌打而家現役既女歌手，最接近佢既王菲既live水平係好差

笑左

無錯

巴打識野

王菲之前係大陸個紀念鄧麗君既演唱會唱清平調都唔差啊 不過連鄧麗君既三成都冇

神級

係
男歌手既話就譚詠麟第一

其實有冇人可以解釋到當年香港歌手可以紅到去日本嘅原因

屌你老母
打你老母

好似譚校長？

邊撚個鄧麗君
鄧麗欣我就識

鄉下仔

尻少陣啦

所以我～求求你～